馬鞍山區自救小隊

為馬鞍山區居民提供臨時保民隊
1. 護送本區居民返屋企
2. 有義載服務 (富寶或錦英苑等偏遠地方)
如有需要，保民隊會於烏溪沙站B出口(A-1旁
)等候有需要嘅居民，不怕一萬，只怕萬一。

麻煩推上熱門

錦泰幫手一推

光復香港
時代革命

一蚊雞保鑣,邊個諗到原來係真??

警黑合作搞到人心惶惶
保民隊定必保衛馬鞍山街坊

推爆

Push

熱門

推 感謝

保衛街坊

呢到係烏溪沙站

push

自己香港自己救

幫推

LMh

譴責警黑暴力合作行為

PISH

留名，推！

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

馬鞍山有愛

人手置頂

馬鞍山人留名

最怕俾狗攪

譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

沙漠人

譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由
沙漠人推

感謝 保護街方

馬鞍山 選到梁頌恆出黎 你駛同佢驚

應份，自己香港自己救
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

一定要推上熱門！

感謝巴打，好有愛

各區都要成立保民隊，代替警狗嘅位置，保護市民！

推上熱門！

行過見到你地真係安心d
無諗過呢個時間去利安都要淆底
你地都要小心
辛苦你地

子華神真係預言家

岩岩收工番馬鞍山，有啲驚...

啱，警黑好撚惡
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

馬鞍山都有事？

如果已經係烏溪沙站 富寶同錦英就唔係偏遠地方wor

香港同馬鞍山出世就係到，應份嘅
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

馬鞍山黑社會爛仔牙籤仔 ，
冇武器咪同螞蟻一樣，一拳一件啦
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

有義送服務，隨時搵我地
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

馬友榚榚榚

全民武裝，成立十八區民間保衛隊，唔使再靠警察

傳有勝和，驚犬同佢地冇分別，都要保護
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

唔好行小路暗路

有事大嗌

錦英要上山，好危險。
不怕一萬，史怕萬一
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

有事搵我地
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

推

耀安幫推

推，為身為馬友而自豪

佢老母何妖搞撚到各區人心惶惶

譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

著制服都唔代表會維護法紀

譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

著制服都唔代表會維護法紀

成班垃圾，只係識恰老弱婦孺

Push popo mother

推 加油

肥佬張，呢舖我撐你啊
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

一啲都唔痴線
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

自由閪
譴責警黑暴力合作行為
誓要捍衛香港人安全及自由

沙田區想幫手ok?

你個名

依啲post先實際，出面成十幾個post講達狗都唔知做乜

希望講完就做正經野

我可以義載

推啦

多謝你地 經過真係會安心d

沙田友好有愛

全民頭盔月

Pish

馬鞍山友推

多謝你地！
光復香港
時代革命

馬鞍山小隊加油
啱啱見到你地拎住好多茶同長遮
仲有冇其他野需要 即管開聲點都搵比你地

再推

狂推

好有愛！感謝你地，記得輪住休息

多謝你地

由馬鞍山人自發起連儂牆，明天2130

唔再信差佬啦靠自己啦

push

馬鞍山有事咩？

guardians of the mos

尋日冇事發生，同平常一樣

多謝巴絲們

辛苦晒巴打

馬鞍山加油！

考慮正名「香港義勇防衛隊 (馬鞍山分隊)」

頌安留名

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

推推推